你點睇一個矮既男上司

幾叻都會係背後笑9佢矮仔？

dup低頭睇

女帝咁指住佢講野

睇佢唔到

會好想同佢扑嘢